民建聯：中共兩會建議允許香港人參軍

【Now新聞台】北京下月初舉行兩會，民建聯將提出多項建議。

有30多名人大代表和政協委員的民建聯，建議提高港人的身分認同，包括允許港人入伍參軍，以及容許港人申請返回內地定居時毋須取消或放棄在香港的身分，又建議盡快解決高鐵一地兩檢問題。

經濟方面，民建聯建議中央推動亞投行等金融機構，以香港為重要基地，並允許香港在絲路基金設立子基金，加強香港參與一帶一路建設。

我唔摺被架，唔洗啦多撚謝

睇黎老解應該唔多掂
係咪逃兵多到不能自稱百萬雄師啊

新軍

有冇得天安門開槍先?

班藍屍咁撐柒躉,好應該去盡忠報蟈先岩

可以係香港自行建軍？

入軍隊再發動...

啲想當差既不如返上去啦
當緊差既都辭職返上去

軍解放軍軍備咁垃圾，不了！

做到射得導彈啲位 跟住。。。

美軍來了我帶路

數千退伍解放軍北京上訪

當兵?退休乞食,不了

民建聯帶頭參軍先
人工差距點計

無可能會批

人工低過看更搵撚做
強制要青年民建聯做左先講

Agger

【無啖好食】逾3萬退役兵包圍中紀委 國防部出聲

支那畜退休果班都未搞得掂
等支爆啦

如果淘寶寄港包運費
香港零售玩撚完
想左好耐

身份認同?
香港人就係香港人
支那人就係支那人
民族主義OUT左好耐啦支那賤畜

民族黨可以派黨員潛伏鳥

俾錢都唔做啦 一個月十萬八萬都要考慮下,上左去落唔返黎,甚至死埋都冇人知

冇背景你都唔會升到
做成一世二等兵

支爆

堡主會有妙計的

唔驚有間諜？

怕乜，香港人入到去一定做最低層唔會接觸真機密無得升

轉自維基

香港和澳門兩地的《基本法》和《駐軍法》規定，《中華人民共和國兵役法》不在港澳地區實施，港澳的軍事防務，分別由中國人民解放軍駐香港部隊和中國人民解放軍駐澳門部隊負責，其成員則全數是在大陸地區招募的中國大陸公民。至於港澳當地的中國公民，則不須、也不能加入任何解放軍部隊或參與其訓練，故港澳地區既無徵兵制，亦無募兵制

P.S. 不過戰爭緊急狀態例外

其實佢邊會俾香港依啲受資本主義荼毒嘅壞份子有機會拎槍同升官 入黨籍吖

我寧願做國民黨嘅兵都唔做你垃圾共產黨嘅兵

即係公然挑戰基本法
15年葉劉已經蠢過一次 估唔到民建聯連湯都唔換就上藥

豬一樣的隊友

唔好On9
有邊個想去送死
仲要係解放軍

民建聯先啦

爭崩頭就真，富裕地區仲要賄賂先有資格去。因為按規定服役滿2年，退役返鄉下當地縣級政府要接收，安排工作。而且入黨，除左讀大學最容易就係參軍。之後出左社會做嘢想加入就唔係咁容易。

依加大陸解放軍有咩福利

武裝起義！

上咗去就落唔番黎

如果淘寶寄港包運費
香港零售玩撚完
想左好耐[/quote
好計！

喺北京想食四川菜就可以揸㗎戰機飛去食呱

所謂愛國卻不熟悉國情, 有多麼人爭著當解放軍

可以合法強搶民女

2014年部隊加薪，待遇有所提高，但許多基層軍官都是一個人養全家。正連職軍官月收入5000多，像楊超這樣的正團職軍官，每月工資9000多，一年下來100800塊錢是他的全部收入。